啲暴徒好恐怖啊

香港啲暴徒宜家已經係癲咗，藍絲真係唔好為咗少少錢搵命博喇老人家有咩事就唔好啦我唔係識好多藍絲，大家可唔可以喺啲fb群組幫我同佢地講啲後生仔血氣方剛，出起手真係唔講得笑。有時間留喺屋企睇下tvb開開心心咪好囉

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10